千奇唔好用黑鈴 .... 伏到喊

1）隔一排好快會痴塵，痴完就會變啞啡色咁款
2）痴塵後唔易清潔，特別係奇形怪狀既車鈴

3）渣年幾後，冇Hi話都會自然甩油

總之黑鈴真係on99

唔洗車既on9.
完

淋雨咪當洗左
洗咩自己洗 on99

白卡佬出d post係唔同D

係呀我係白卡佬呀Yeah

黑鈴唔洗洗, 好正喎
利申: WATANABE 黑換 TE37 白, 而家洗撚到仆街, 有d 後悔

唔洗既話
好快會痴塵變啞啡喎

唔會變啡架喎, 至多變啞黑, 不過本身都已經係啞黑, 只係啞黑加多少少塵咁, 冇咩分別

屌 你地都唔識嘅
緊梗係用白色鈴啦
幾年都唔撚洗
重會有埋變色效果

其實銀色最好
歷久不衰

樓主涼都唔洗沖

same here, 懶得洗，最多個零用去油站洗一洗
銀呤自動變黑呤

梯丫佬

唔覺污糟唔代表唔污糟喎！

想問下有無人同我一樣用牙刷洗鈴

我有枝360度大刷

淋雨咪當沖左
洗咩自己沖 on99

你下面枝狼牙棒

我果對用左2年都係好似啞色左小小

利申 得閒都係用水沖下

係呀係呀

btw, 咁的

車台真係好撚多on9仔

D brake粉積積吓就會生銹變啡色

真
平時打J都唔會洗包皮老泥
屙尿當洗左